msi gf63 9rxc連接WiFi玩唔到game

新買的msi gf63 9rxc回家用Wi-Fi玩唔到game但開個人熱點後玩到，除外遊戲外，一切正常，請問咩原因

隻router block左遊戲數據
我住緊呢到個業主都係咁濕鳩

WTF????

要打電話卑寬頻問下？

搞下隻router 好過啦

應該冇問題個router，多謝師兄回覆